【武漢肺炎】首名「逆權公務員」控湖北政府瞞疫 被約談：贏了更好 輸了沒遺憾

勇士

佢要中武肺死了

聽日仲呼吸到當我輸